
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: On trouvera ci-dessous l ' une des expressions les plus récentes , et sous une forme brillance , d ' un tel état d ' esprit (in Lewis Mumford : la Cité à travers l ' histoire - 1964 , édition française , p . 656 et p . 658) " La servile idolâtrie des grands nombres - Les sociologues et les économistes qui fondent leurs prévisions sur l ' étude des tendances actuelles , dont ils ne font qu ' amplifier le mouvement , nous ont ainsi annoncé et fixé comme objectif suprême de l ' évolution urbaine une mégalopole mécanisée , standardisée et parfaitement déshumanisée .
Entity Name (Type) :: la Cité à travers l ' histoire (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: On trouvera ci-dessous l ' une des expressions les plus récentes , et sous une forme brillance , d ' un tel état d ' esprit (in Lewis Mumford : la Cité à travers l ' histoire - 1964 , édition française , p . 656 et p . 658) " La servile idolâtrie des grands nombres - Les sociologues et les économistes qui fondent leurs prévisions sur l ' étude des tendances actuelles , dont ils ne font qu ' amplifier le mouvement , nous ont ainsi annoncé et fixé comme objectif suprême de l ' évolution urbaine une mégalopole mécanisée , standardisée et parfaitement déshumanisée .
Tokens having emotion: [ expressions, état ]
Lemmas having emotion: [ expression, état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee, non_specifiee ]


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: On trouvera ci-dessous l ' une des expressions les plus récentes , et sous une forme brillance , d ' un tel état d ' esprit (in Lewis Mumford : la Cité à travers l ' histoire - 1964 , édition française , p . 656 et p . 658) " La servile idolâtrie des grands nombres - Les sociologues et les économistes qui fondent leurs prévisions sur l ' étude des tendances actuelles , dont ils ne font qu ' amplifier le mouvement , nous ont ainsi annoncé et fixé comme objectif suprême de l ' évolution urbaine une mégalopole mécanisée , standardisée et parfaitement déshumanisée .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ esprit, grand, parfaitement ]
epistemique :: 2 :: [ esprit, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ esprit, grand ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ esprit, grand ]
appreciatif :: 1 :: [ parfaitement ]
axiologique :: 1 :: [ parfaitement ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ parfaitement ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ parfaitement ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ parfaitement ]
Total feature counts: 14


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: On trouvera ci-dessous l ' une des expressions les plus récentes , et sous une forme brillance , d ' un tel état d ' esprit (in Lewis Mumford : la Cité à travers l ' histoire - 1964 , édition française , p . 656 et p . 658) " La servile idolâtrie des grands nombres - Les sociologues et les économistes qui fondent leurs prévisions sur l ' étude des tendances actuelles , dont ils ne font qu ' amplifier le mouvement , nous ont ainsi annoncé et fixé comme objectif suprême de l ' évolution urbaine une mégalopole mécanisée , standardisée et parfaitement déshumanisée .
No features found.

